[炒賣日本福袋]中國人想做的事，沒有人能夠阻止

中國人不時都上日本新聞節目，日本人對他們的好感度不斷下降。最近，他們轉賣福袋的事情上了新聞，令其他排隊買福袋的日本客人非常不爽。朝日電視台的晨間節目《モーニングショー》，在12月31日晚上派攝製隊去拍攝大型電器店的福袋隊列。雖然只是晚上十時，但已經有大批人到場排隊，希望可以買到願望清單上的福袋。根據攝製隊的說法，在場有不少人都像中國人。

當福袋開賣之後，部份買到福袋的人跟隨門外的疑似中國人的指示，走到停車場進行交易。他們在停車場大概有四輛車，全部都裝滿大型電器店鋪的福袋。攝製隊嘗試向他們進行採訪，但有些人說「這是替朋友買的，他們現在走開了，很快會回來。」，又有些人大吼「很吵啊！這些都是買給自己的！」

後來，節目工作人員在網上發現，中國網站有招聘告示「1月1日在新宿排隊的工作」，報酬有5000円以上，並會採用50人以上。而且，他們在中國購物網站上，找到店家以6萬8000円賣出價值6萬円的福袋。更誇張的是，他們聲稱存庫達約1300個。

受訪的本地客人指，如果是以轉售為目的而來，希望他們不要再來。

這位女士對於中國人來大手入貨感到驚訝。

雖然覺得買唔到福袋既日本人好慘，但其實真係無咩可以做到。已經限定一人買一個，都仲可以請人黎排隊，真係好佩服呢班中國人啊！

全世界都憎

唯一可以做都係擺網上預約，之後落舖頭攞貨
只限日本ip 購買

得罪講句 好多日本人都拎黎炒
...大陸人都仆街死

聽講好多在日支那人香港人收錢做

大把。。

係唔係窮成咁呀，東京打工最少都１０００yen ，D 19 代購咪最多比1000/hr 你排，不如排多日更好過啦

排下隊就有錢賺 支港人又最中意排隊

聽講排個隊會包車錢 時薪都唔至1000啦
最重要係排隊有得吹水玩手機 日本返工邊有咁正

除左支那台灣公司D 閪工，咩公司會唔包車錢

揾得人排隊咪又係支那台灣人，見唔少代排都係比一千，食風食幾粒鐘，手機都凍都熄機

Lee d時候就香港人 台灣人多
五毛狗真係落力

元旦嗰日朝早去完神社
順便過去yodobashi akiba 就見到成堆蝗同南亞中東人
仲有啲喺正門口收貨集貨 每人拎10幾盒

利申 原本有野想買 不過online抽唔中

仲危險，set哂bot，一秒支那蝗幫你訂哂佢又搵人去攞貨，排都唔洗排

世界毒瘤

見錢眼開

香港人得尻閒同你排隊咩，慳番時間去玩唔撚好？

神憎鬼厭

為世界好 鎖國啦支那

加個日本電話認證點睇

支狗去到邊都係咁撚西

香港人咪又係咁

你sure日本國民冇大陸人咩？

炒家仆街死